［TG] 九十後閒聊谷(乜都傾）

任入唔嬲

推呀

推到有五十人

推

推呀 推呀

往100 人出發

Push

推，已入

推呀推呀

大力推一推